好攰。。諗到好攰。。應該係時候唔再諗

我已經攰夠。。有時或者要真係決絕啲。。自私啲。。將全部都忘記去。。。

對啊 得你一個記住都無用 對方都唔會擺係心上

同我啱先諗嘅嘢一樣
訓唔著一路流馬尿流到訓著
去到四點又醒左又流
起身食嘢